作為皇馬球迷 見到球隊又以12M定勝 見到牙朗有3點幾%入球率真係好安慰

牙朗今場勁到

hi 屌狗佬

唔想比連登仔屌靠12碼
專登射失再補中

心戰